\begin{appendices}

  \chapter{HASIL UJI COBA PADA SITUS SPOJ SEBANYAK 12 KALI}
  \label{chapter:lampiran_submission}
  \setcounter{table}{0}
  \renewcommand{\thetable}{A.\arabic{table}}
  \renewcommand{\thefigure}{A.\arabic{figure}}
  
  \begin{figure}[h!]
  	\centerline{ \includegraphics[scale=0.5]{assets/images/hasil-submission-12-kali.png}}
  	\caption{\capitalisewords{Hasil Pengumpulan Kode Sumber Sebanyak 12 Kali}}
  	\label{figure:submission-12-kali}
  \end{figure}
  
  \chapter{MATRIKS TRANSFORMASI YANG TERBENTUK UNTUK $N=2$ hingga $N=15$}
  \label{chapter:lampiran_matriks_transformasi}
  \setcounter{table}{0}
  \renewcommand{\thetable}{B.\arabic{table}}
  \renewcommand{\thefigure}{B.\arabic{figure}}

	\begin{figure}[h!]\[Mt_{2}=\left[ {\begin{array}{cc}
			2 & 2\\
			2 & 2\\
			\end{array} } \right]\]
		\caption{Matriks Transformasi untuk $N=2$}
		\label{figure:matriks_transformasi_n_2}
	\end{figure}
	
	\begin{figure}[h!]\[Mt_{3}=\left[ {\begin{array}{ccc}
			0 & 1 & 0\\
			0 & 1 & 0\\
			1 & 2 & 1\\
			\end{array} } \right]\]
		\caption{Matriks Transformasi untuk $N=3$}
		\label{figure:matriks_transformasi_n_3}
	\end{figure}
	
	\begin{figure}[h!]\[Mt_{4}=\left[ {\begin{array}{cccc}
			2 & 1 & 2 & 2\\
			2 & 1 & 2 & 2\\
			2 & 2 & 1 & 2\\
			1 & 0 & 2 & 1\\
			\end{array} } \right]\]
		\caption{Matriks Transformasi untuk $N=4$}
		\label{figure:matriks_transformasi_n_4}
	\end{figure}
	
	\begin{figure}[h!]\[Mt_{5}=\left[ {\begin{array}{ccccc}
			0 & 1 & 2 & 1 & 0\\
			0 & 1 & 2 & 1 & 0\\
			1 & 2 & 1 & 2 & 1\\
			2 & 0 & 2 & 1 & 2\\
			1 & 0 & 0 & 2 & 1\\
			\end{array} } \right]\]
		\caption{Matriks Transformasi untuk $N=5$}
		\label{figure:matriks_transformasi_n_5}
	\end{figure}
	
	\begin{figure}[h!]\[Mt_{6}=\left[ {\begin{array}{cccccc}
			2 & 1 & 2 & 1 & 2 & 2\\
			2 & 1 & 2 & 1 & 2 & 2\\
			2 & 2 & 1 & 2 & 1 & 2\\
			1 & 0 & 2 & 1 & 2 & 1\\
			2 & 0 & 0 & 2 & 1 & 2\\
			1 & 0 & 0 & 0 & 2 & 1\\
			\end{array} } \right]\]
		\caption{Matriks Transformasi untuk $N=6$}
		\label{figure:matriks_transformasi_n_6}
	\end{figure}
	
	\begin{figure}[h!]\[Mt_{7}=\left[ {\begin{array}{ccccccc}
			0 & 1 & 2 & 1 & 2 & 1 & 0\\
			0 & 1 & 2 & 1 & 2 & 1 & 0\\
			1 & 2 & 1 & 2 & 1 & 2 & 1\\
			2 & 0 & 2 & 1 & 2 & 1 & 2\\
			1 & 0 & 0 & 2 & 1 & 2 & 1\\
			2 & 0 & 0 & 0 & 2 & 1 & 2\\
			1 & 0 & 0 & 0 & 0 & 2 & 1\\
			\end{array} } \right]\]
		\caption{Matriks Transformasi untuk $N=7$}
		\label{figure:matriks_transformasi_n_7}
	\end{figure}
	
	\begin{figure}[h!]\[Mt_{8}=\left[ {\begin{array}{cccccccc}
			2 & 1 & 2 & 1 & 2 & 1 & 2 & 2\\
			2 & 1 & 2 & 1 & 2 & 1 & 2 & 2\\
			2 & 2 & 1 & 2 & 1 & 2 & 1 & 2\\
			1 & 0 & 2 & 1 & 2 & 1 & 2 & 1\\
			2 & 0 & 0 & 2 & 1 & 2 & 1 & 2\\
			1 & 0 & 0 & 0 & 2 & 1 & 2 & 1\\
			2 & 0 & 0 & 0 & 0 & 2 & 1 & 2\\
			1 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 2 & 1\\
			\end{array} } \right]\]
		\caption{Matriks Transformasi untuk $N=8$}
		\label{figure:matriks_transformasi_n_8}
	\end{figure}
	
	\begin{figure}[h!]\[Mt_{9}=\left[ {\begin{array}{ccccccccc}
			0 & 1 & 2 & 1 & 2 & 1 & 2 & 1 & 0\\
			0 & 1 & 2 & 1 & 2 & 1 & 2 & 1 & 0\\
			1 & 2 & 1 & 2 & 1 & 2 & 1 & 2 & 1\\
			2 & 0 & 2 & 1 & 2 & 1 & 2 & 1 & 2\\
			1 & 0 & 0 & 2 & 1 & 2 & 1 & 2 & 1\\
			2 & 0 & 0 & 0 & 2 & 1 & 2 & 1 & 2\\
			1 & 0 & 0 & 0 & 0 & 2 & 1 & 2 & 1\\
			2 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 2 & 1 & 2\\
			1 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 2 & 1\\
			\end{array} } \right]\]
		\caption{Matriks Transformasi untuk $N=9$}
		\label{figure:matriks_transformasi_n_9}
	\end{figure}
	
	\begin{figure}[h!]\[Mt_{10}=\left[ {\begin{array}{cccccccccc}
			2 & 1 & 2 & 1 & 2 & 1 & 2 & 1 & 2 & 2\\
			2 & 1 & 2 & 1 & 2 & 1 & 2 & 1 & 2 & 2\\
			2 & 2 & 1 & 2 & 1 & 2 & 1 & 2 & 1 & 2\\
			1 & 0 & 2 & 1 & 2 & 1 & 2 & 1 & 2 & 1\\
			2 & 0 & 0 & 2 & 1 & 2 & 1 & 2 & 1 & 2\\
			1 & 0 & 0 & 0 & 2 & 1 & 2 & 1 & 2 & 1\\
			2 & 0 & 0 & 0 & 0 & 2 & 1 & 2 & 1 & 2\\
			1 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 2 & 1 & 2 & 1\\
			2 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 2 & 1 & 2\\
			1 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 2 & 1\\
			\end{array} } \right]\]
		\caption{Matriks Transformasi untuk $N=10$}
		\label{figure:matriks_transformasi_n_10}
	\end{figure}
	
	\begin{figure}[h!]\[Mt_{11}=\left[ {\begin{array}{ccccccccccc}
			0 & 1 & 2 & 1 & 2 & 1 & 2 & 1 & 2 & 1 & 0\\
			0 & 1 & 2 & 1 & 2 & 1 & 2 & 1 & 2 & 1 & 0\\
			1 & 2 & 1 & 2 & 1 & 2 & 1 & 2 & 1 & 2 & 1\\
			2 & 0 & 2 & 1 & 2 & 1 & 2 & 1 & 2 & 1 & 2\\
			1 & 0 & 0 & 2 & 1 & 2 & 1 & 2 & 1 & 2 & 1\\
			2 & 0 & 0 & 0 & 2 & 1 & 2 & 1 & 2 & 1 & 2\\
			1 & 0 & 0 & 0 & 0 & 2 & 1 & 2 & 1 & 2 & 1\\
			2 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 2 & 1 & 2 & 1 & 2\\
			1 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 2 & 1 & 2 & 1\\
			2 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 2 & 1 & 2\\
			1 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 2 & 1\\
			\end{array} } \right]\]
		\caption{Matriks Transformasi untuk $N=11$}
		\label{figure:matriks_transformasi_n_11}
	\end{figure}
	
	\begin{figure}[h!]\[Mt_{12}=\left[ {\begin{array}{cccccccccccc}
			2 & 1 & 2 & 1 & 2 & 1 & 2 & 1 & 2 & 1 & 2 & 2\\
			2 & 1 & 2 & 1 & 2 & 1 & 2 & 1 & 2 & 1 & 2 & 2\\
			2 & 2 & 1 & 2 & 1 & 2 & 1 & 2 & 1 & 2 & 1 & 2\\
			1 & 0 & 2 & 1 & 2 & 1 & 2 & 1 & 2 & 1 & 2 & 1\\
			2 & 0 & 0 & 2 & 1 & 2 & 1 & 2 & 1 & 2 & 1 & 2\\
			1 & 0 & 0 & 0 & 2 & 1 & 2 & 1 & 2 & 1 & 2 & 1\\
			2 & 0 & 0 & 0 & 0 & 2 & 1 & 2 & 1 & 2 & 1 & 2\\
			1 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 2 & 1 & 2 & 1 & 2 & 1\\
			2 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 2 & 1 & 2 & 1 & 2\\
			1 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 2 & 1 & 2 & 1\\
			2 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 2 & 1 & 2\\
			1 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 2 & 1\\
			\end{array} } \right]\]
		\caption{Matriks Transformasi untuk $N=12$}
		\label{figure:matriks_transformasi_n_12}
	\end{figure}
	
	\begin{figure}[h!]\[Mt_{13}=\left[ {\begin{array}{ccccccccccccc}
			0 & 1 & 2 & 1 & 2 & 1 & 2 & 1 & 2 & 1 & 2 & 1 & 0\\
			0 & 1 & 2 & 1 & 2 & 1 & 2 & 1 & 2 & 1 & 2 & 1 & 0\\
			1 & 2 & 1 & 2 & 1 & 2 & 1 & 2 & 1 & 2 & 1 & 2 & 1\\
			2 & 0 & 2 & 1 & 2 & 1 & 2 & 1 & 2 & 1 & 2 & 1 & 2\\
			1 & 0 & 0 & 2 & 1 & 2 & 1 & 2 & 1 & 2 & 1 & 2 & 1\\
			2 & 0 & 0 & 0 & 2 & 1 & 2 & 1 & 2 & 1 & 2 & 1 & 2\\
			1 & 0 & 0 & 0 & 0 & 2 & 1 & 2 & 1 & 2 & 1 & 2 & 1\\
			2 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 2 & 1 & 2 & 1 & 2 & 1 & 2\\
			1 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 2 & 1 & 2 & 1 & 2 & 1\\
			2 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 2 & 1 & 2 & 1 & 2\\
			1 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 2 & 1 & 2 & 1\\
			2 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 2 & 1 & 2\\
			1 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 2 & 1\\
			\end{array} } \right]\]
		\caption{Matriks Transformasi untuk $N=13$}
		\label{figure:matriks_transformasi_n_13}
	\end{figure}
	
	\begin{figure}[h!]\[Mt_{14}=\left[ {\begin{array}{cccccccccccccc}
			2 & 1 & 2 & 1 & 2 & 1 & 2 & 1 & 2 & 1 & 2 & 1 & 2 & 2\\
			2 & 1 & 2 & 1 & 2 & 1 & 2 & 1 & 2 & 1 & 2 & 1 & 2 & 2\\
			2 & 2 & 1 & 2 & 1 & 2 & 1 & 2 & 1 & 2 & 1 & 2 & 1 & 2\\
			1 & 0 & 2 & 1 & 2 & 1 & 2 & 1 & 2 & 1 & 2 & 1 & 2 & 1\\
			2 & 0 & 0 & 2 & 1 & 2 & 1 & 2 & 1 & 2 & 1 & 2 & 1 & 2\\
			1 & 0 & 0 & 0 & 2 & 1 & 2 & 1 & 2 & 1 & 2 & 1 & 2 & 1\\
			2 & 0 & 0 & 0 & 0 & 2 & 1 & 2 & 1 & 2 & 1 & 2 & 1 & 2\\
			1 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 2 & 1 & 2 & 1 & 2 & 1 & 2 & 1\\
			2 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 2 & 1 & 2 & 1 & 2 & 1 & 2\\
			1 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 2 & 1 & 2 & 1 & 2 & 1\\
			2 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 2 & 1 & 2 & 1 & 2\\
			1 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 2 & 1 & 2 & 1\\
			2 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 2 & 1 & 2\\
			1 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 2 & 1\\
			\end{array} } \right]\]
		\caption{Matriks Transformasi untuk $N=14$}
		\label{figure:matriks_transformasi_n_14}
	\end{figure}
	
	\begin{figure}[h!]\[Mt_{15}=\left[ {\begin{array}{ccccccccccccccc}
			0 & 1 & 2 & 1 & 2 & 1 & 2 & 1 & 2 & 1 & 2 & 1 & 2 & 1 & 0\\
			0 & 1 & 2 & 1 & 2 & 1 & 2 & 1 & 2 & 1 & 2 & 1 & 2 & 1 & 0\\
			1 & 2 & 1 & 2 & 1 & 2 & 1 & 2 & 1 & 2 & 1 & 2 & 1 & 2 & 1\\
			2 & 0 & 2 & 1 & 2 & 1 & 2 & 1 & 2 & 1 & 2 & 1 & 2 & 1 & 2\\
			1 & 0 & 0 & 2 & 1 & 2 & 1 & 2 & 1 & 2 & 1 & 2 & 1 & 2 & 1\\
			2 & 0 & 0 & 0 & 2 & 1 & 2 & 1 & 2 & 1 & 2 & 1 & 2 & 1 & 2\\
			1 & 0 & 0 & 0 & 0 & 2 & 1 & 2 & 1 & 2 & 1 & 2 & 1 & 2 & 1\\
			2 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 2 & 1 & 2 & 1 & 2 & 1 & 2 & 1 & 2\\
			1 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 2 & 1 & 2 & 1 & 2 & 1 & 2 & 1\\
			2 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 2 & 1 & 2 & 1 & 2 & 1 & 2\\
			1 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 2 & 1 & 2 & 1 & 2 & 1\\
			2 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 2 & 1 & 2 & 1 & 2\\
			1 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 2 & 1 & 2 & 1\\
			2 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 2 & 1 & 2\\
			1 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 2 & 1\\
			\end{array} } \right]\]
		\caption{Matriks Transformasi untuk $N=15$}
		\label{figure:matriks_transformasi_n_15}
	\end{figure}
	
	  \chapter{TABEL UJI COBA PEFORMA PERKALIAN MATRIKS DENGAN ALGORITMA \textit{NAIVE} UNTUK $N=10$ HINGGA $N=1000$}
	  \label{chapter:lampiran_peforma_naive}
	  \setcounter{table}{0}
	  \renewcommand{\thetable}{C.\arabic{table}}
	  \renewcommand{\thefigure}{C.\arabic{figure}}
	  
	  \begin{table}[h!]
	  	\centering
	  	\begin{tabular}{|c|c|c|} \hline
	  		N & Waktu (detik) & Waktu (log) \\ \hline
	  		10 & 0.000244 & -8.318342 \\ \hline
	  		20 & 0.000776 & -7.161358 \\ \hline
	  		30 & 0.002622 & -5.943818 \\ \hline
	  		40 & 0.004809 & -5.337266 \\ \hline
	  		50 & 0.008474 & -4.770753 \\ \hline
	  		60 & 0.014977 & -4.201240 \\ \hline
	  		70 & 0.022662 & -3.787066 \\ \hline
	  		80 & 0.032950 & -3.412764 \\ \hline
	  		90 & 0.046220 & -3.074343 \\ \hline
	  		100 & 0.063182 & -2.761736 \\ \hline
	  		110 & 0.087365 & -2.437661 \\ \hline
	  		120 & 0.110088 & -2.206475 \\ \hline
	  		130 & 0.137656 & -1.982997 \\ \hline
	  		140 & 0.174124 & -1.747988 \\ \hline
	  		150 & 0.211084 & -1.555499 \\ \hline
	  		160 & 0.257798 & -1.355579 \\ \hline
	  		170 & 0.306067 & -1.183951 \\ \hline
	  		180 & 0.364844 & -1.008285 \\ \hline
	  		190 & 0.428185 & -0.848200 \\ \hline
	  		200 & 0.497847 & -0.697462 \\ \hline
	  	\end{tabular}
	  	\caption{ Uji Coba Peforma Perkalian Matriks dengan Algoritma \textit{Naive} (1) }
	  	\label{tab: uji_coba_naive_1 }
	  \end{table}
	  
	  \begin{table}[h!]
	  	\centering
	  	\begin{tabular}{|c|c|c|} \hline
	  		N & Waktu (detik) & Waktu (log) \\ \hline
	  		210 & 0.573412 & -0.556151 \\ \hline
	  		220 & 0.658232 & -0.418198 \\ \hline
	  		230 & 0.751987 & -0.285036 \\ \hline
	  		240 & 0.856250 & -0.155193 \\ \hline
	  		250 & 0.963005 & -0.037697 \\ \hline
	  		260 & 1.086430 & 0.082897 \\ \hline
	  		270 & 1.217130 & 0.196496 \\ \hline
	  		280 & 1.353682 & 0.302828 \\ \hline
	  		290 & 1.505465 & 0.409102 \\ \hline
	  		300 & 1.663963 & 0.509202 \\ \hline
	  		310 & 1.837109 & 0.608193 \\ \hline
	  		320 & 2.043848 & 0.714834 \\ \hline
	  		330 & 2.205254 & 0.790843 \\ \hline
	  		340 & 2.414544 & 0.881510 \\ \hline
	  		350 & 2.628532 & 0.966426 \\ \hline
	  		360 & 2.859084 & 1.050501 \\ \hline
	  		370 & 3.106068 & 1.133358 \\ \hline
	  		380 & 3.403484 & 1.224800 \\ \hline
	  		390 & 3.689628 & 1.305526 \\ \hline
	  		400 & 3.965116 & 1.377535 \\ \hline
	  	\end{tabular}
	  	\caption{ Uji Coba Peforma Perkalian Matriks dengan Algoritma \textit{Naive} (2) }
	  	\label{tab: uji_coba_naive_2 }
	  \end{table}
	  
	  \begin{table}[h!]
	  	\centering
	  	\begin{tabular}{|c|c|c|} \hline
	  		N & Waktu (detik) & Waktu (log) \\ \hline
	  		410 & 4.265360 & 1.450527 \\ \hline
	  		420 & 4.536984 & 1.512262 \\ \hline
	  		430 & 4.864540 & 1.581972 \\ \hline
	  		440 & 5.218988 & 1.652304 \\ \hline
	  		450 & 5.594972 & 1.721868 \\ \hline
	  		460 & 5.968976 & 1.786575 \\ \hline
	  		470 & 6.542816 & 1.878368 \\ \hline
	  		480 & 6.985632 & 1.943855 \\ \hline
	  		490 & 7.186472 & 1.972200 \\ \hline
	  		500 & 7.627624 & 2.031776 \\ \hline
	  		510 & 8.069320 & 2.088069 \\ \hline
	  		520 & 8.599688 & 2.151726 \\ \hline
	  		530 & 9.059784 & 2.203845 \\ \hline
	  		540 & 9.579800 & 2.259657 \\ \hline
	  		550 & 10.188048 & 2.321215 \\ \hline
	  		560 & 10.748144 & 2.374733 \\ \hline
	  		570 & 11.376160 & 2.431520 \\ \hline
	  		580 & 11.865904 & 2.473669 \\ \hline
	  		590 & 12.490368 & 2.524958 \\ \hline
	  		600 & 13.195920 & 2.579908 \\ \hline
	  	\end{tabular}
	  	\caption{ Uji Coba Peforma Perkalian Matriks dengan Algoritma \textit{Naive} (3) }
	  	\label{tab: uji_coba_naive_3 }
	  \end{table}
	  
	  \begin{table}[h!]
	  	\centering
	  	\begin{tabular}{|c|c|c|} \hline
	  		N & Waktu (detik) & Waktu (log) \\ \hline
	  		610 & 13.877040 & 2.630236 \\ \hline
	  		620 & 14.537168 & 2.676709 \\ \hline
	  		630 & 15.284240 & 2.726822 \\ \hline
	  		640 & 16.381872 & 2.796175 \\ \hline
	  		650 & 16.979055 & 2.831981 \\ \hline
	  		660 & 17.619265 & 2.868993 \\ \hline
	  		670 & 18.279552 & 2.905783 \\ \hline
	  		680 & 19.104736 & 2.949936 \\ \hline
	  		690 & 20.064032 & 2.998929 \\ \hline
	  		700 & 21.207552 & 3.054357 \\ \hline
	  		710 & 22.086399 & 3.094962 \\ \hline
	  		720 & 23.004255 & 3.135679 \\ \hline
	  		730 & 23.645887 & 3.163189 \\ \hline
	  		740 & 24.669920 & 3.205585 \\ \hline
	  		750 & 25.861441 & 3.252753 \\ \hline
	  		760 & 27.348608 & 3.308666 \\ \hline
	  		770 & 27.766369 & 3.323826 \\ \hline
	  		780 & 28.836927 & 3.361657 \\ \hline
	  		790 & 30.014784 & 3.401690 \\ \hline
	  		800 & 31.132223 & 3.438243 \\ \hline
	  	\end{tabular}
	  	\caption{ Uji Coba Peforma Perkalian Matriks dengan Algoritma \textit{Naive} (4) }
	  	\label{tab: uji_coba_naive_4 }
	  \end{table}
	  
	  \begin{table}[h!]
	  	\centering
	  	\begin{tabular}{|c|c|c|} \hline
	  		N & Waktu (detik) & Waktu (log) \\ \hline
	  		810 & 32.308033 & 3.475316 \\ \hline
	  		820 & 33.486526 & 3.511143 \\ \hline
	  		830 & 34.787712 & 3.549264 \\ \hline
	  		840 & 35.996544 & 3.583423 \\ \hline
	  		850 & 37.317760 & 3.619469 \\ \hline
	  		860 & 38.751423 & 3.657167 \\ \hline
	  		870 & 40.051136 & 3.690157 \\ \hline
	  		880 & 41.387264 & 3.722973 \\ \hline
	  		890 & 42.961601 & 3.760307 \\ \hline
	  		900 & 44.368641 & 3.792533 \\ \hline
	  		910 & 45.867840 & 3.825764 \\ \hline
	  		920 & 47.327232 & 3.857086 \\ \hline
	  		930 & 49.362560 & 3.899192 \\ \hline
	  		940 & 50.664192 & 3.925219 \\ \hline
	  		950 & 52.155647 & 3.954232 \\ \hline
	  		960 & 53.868416 & 3.986544 \\ \hline
	  		970 & 55.444862 & 4.015389 \\ \hline
	  		980 & 57.284863 & 4.048036 \\ \hline
	  		990 & 59.065727 & 4.078651 \\ \hline
	  		1000 & 60.842880 & 4.108295 \\ \hline
	  	\end{tabular}
	  	\caption{ Uji Coba Peforma Perkalian Matriks dengan Algoritma \textit{Naive} (5) }
	  	\label{tab: uji_coba_naive_5 }
	  \end{table}
	  
	  \chapter{TABEL UJI COBA PEFORMA PERKALIAN MATRIKS DENGAN FFT UNTUK $N=10$ HINGGA $N=1000$}
	  \label{chapter:lampiran_peforma_fft}
	  \setcounter{table}{0}
	  \renewcommand{\thetable}{D.\arabic{table}}
	  \renewcommand{\thefigure}{D.\arabic{figure}}
	  
	  \begin{table}[h!]
	  	\centering
	  	\begin{tabular}{|c|c|c|} \hline
	  		N & Waktu (detik) & Waktu (log) \\ \hline
	  		10 & 0.000558 & -7.491152 \\ \hline
	  		20 & 0.000931 & -6.979251 \\ \hline
	  		30 & 0.000920 & -6.991137 \\ \hline
	  		40 & 0.001464 & -6.526583 \\ \hline
	  		50 & 0.001366 & -6.595869 \\ \hline
	  		60 & 0.001454 & -6.533437 \\ \hline
	  		70 & 0.003076 & -5.784125 \\ \hline
	  		80 & 0.002881 & -5.849618 \\ \hline
	  		90 & 0.002839 & -5.864303 \\ \hline
	  		100 & 0.002877 & -5.851007 \\ \hline
	  		110 & 0.002859 & -5.857283 \\ \hline
	  		120 & 0.002914 & -5.838229 \\ \hline
	  		130 & 0.006395 & -5.052239 \\ \hline
	  		140 & 0.006031 & -5.110842 \\ \hline
	  		150 & 0.006158 & -5.090003 \\ \hline
	  		160 & 0.006095 & -5.100287 \\ \hline
	  		170 & 0.006050 & -5.107697 \\ \hline
	  		180 & 0.006077 & -5.103244 \\ \hline
	  		190 & 0.006087 & -5.101600 \\ \hline
	  		200 & 0.006040 & -5.109351 \\ \hline
	  	\end{tabular}
	  	\caption{ Uji Coba Peforma Perkalian Matriks dengan FFT (1) }
	  	\label{tab: uji_coba_fft_1 }
	  \end{table}
	  
	  \begin{table}[h!]
	  	\centering
	  	\begin{tabular}{|c|c|c|} \hline
	  		N & Waktu (detik) & Waktu (log) \\ \hline
	  		210 & 0.006094 & -5.100451 \\ \hline
	  		220 & 0.006054 & -5.107036 \\ \hline
	  		230 & 0.006419 & -5.048493 \\ \hline
	  		240 & 0.007866 & -4.845206 \\ \hline
	  		250 & 0.006140 & -5.092931 \\ \hline
	  		260 & 0.012998 & -4.342960 \\ \hline
	  		270 & 0.013144 & -4.331790 \\ \hline
	  		280 & 0.013051 & -4.338891 \\ \hline
	  		290 & 0.013025 & -4.340885 \\ \hline
	  		300 & 0.013055 & -4.338584 \\ \hline
	  		310 & 0.013110 & -4.334380 \\ \hline
	  		320 & 0.013022 & -4.341115 \\ \hline
	  		330 & 0.016424 & -4.109012 \\ \hline
	  		340 & 0.016093 & -4.129371 \\ \hline
	  		350 & 0.013395 & -4.312874 \\ \hline
	  		360 & 0.013101 & -4.335067 \\ \hline
	  		370 & 0.013179 & -4.329131 \\ \hline
	  		380 & 0.013233 & -4.325042 \\ \hline
	  		390 & 0.014721 & -4.218480 \\ \hline
	  		400 & 0.013076 & -4.336977 \\ \hline
	  	\end{tabular}
	  	\caption{ Uji Coba Peforma Perkalian Matriks dengan FFT (2) }
	  	\label{tab: uji_coba_fft_2 }
	  \end{table}
	  
	  \begin{table}[h!]
	  	\centering
	  	\begin{tabular}{|c|c|c|} \hline
	  		N & Waktu (detik) & Waktu (log) \\ \hline
	  		410 & 0.013202 & -4.327387 \\ \hline
	  		420 & 0.013138 & -4.332246 \\ \hline
	  		430 & 0.013140 & -4.332094 \\ \hline
	  		440 & 0.013133 & -4.332627 \\ \hline
	  		450 & 0.013121 & -4.333541 \\ \hline
	  		460 & 0.013160 & -4.330573 \\ \hline
	  		470 & 0.013143 & -4.331866 \\ \hline
	  		480 & 0.013128 & -4.333008 \\ \hline
	  		490 & 0.013215 & -4.326403 \\ \hline
	  		500 & 0.013261 & -4.322928 \\ \hline
	  		510 & 0.013214 & -4.326478 \\ \hline
	  		520 & 0.027711 & -3.585926 \\ \hline
	  		530 & 0.027779 & -3.583475 \\ \hline
	  		540 & 0.028041 & -3.574088 \\ \hline
	  		550 & 0.027736 & -3.585024 \\ \hline
	  		560 & 0.027730 & -3.585240 \\ \hline
	  		570 & 0.028245 & -3.566839 \\ \hline
	  		580 & 0.027777 & -3.583547 \\ \hline
	  		590 & 0.027843 & -3.581174 \\ \hline
	  		600 & 0.027827 & -3.581749 \\ \hline
	  	\end{tabular}
	  	\caption{ Uji Coba Peforma Perkalian Matriks dengan FFT (3) }
	  	\label{tab: uji_coba_fft_3 }
	  \end{table}
	  
	  \begin{table}[h!]
	  	\centering
	  	\begin{tabular}{|c|c|c|} \hline
	  		N & Waktu (detik) & Waktu (log) \\ \hline
	  		610 & 0.027950 & -3.577338 \\ \hline
	  		620 & 0.027961 & -3.576945 \\ \hline
	  		630 & 0.027936 & -3.577839 \\ \hline
	  		640 & 0.027740 & -3.584880 \\ \hline
	  		650 & 0.027877 & -3.579953 \\ \hline
	  		660 & 0.027897 & -3.579236 \\ \hline
	  		670 & 0.027947 & -3.577445 \\ \hline
	  		680 & 0.027880 & -3.579846 \\ \hline
	  		690 & 0.027857 & -3.580671 \\ \hline
	  		700 & 0.027915 & -3.578591 \\ \hline
	  		710 & 0.027880 & -3.579846 \\ \hline
	  		720 & 0.027905 & -3.578949 \\ \hline
	  		730 & 0.027908 & -3.578842 \\ \hline
	  		740 & 0.028006 & -3.575337 \\ \hline
	  		750 & 0.027864 & -3.580420 \\ \hline
	  		760 & 0.027956 & -3.577123 \\ \hline
	  		770 & 0.027911 & -3.578734 \\ \hline
	  		780 & 0.028293 & -3.565141 \\ \hline
	  		790 & 0.028128 & -3.570990 \\ \hline
	  		800 & 0.027959 & -3.577016 \\ \hline
	  	\end{tabular}
	  	\caption{ Uji Coba Peforma Perkalian Matriks dengan FFT (4) }
	  	\label{tab: uji_coba_fft_4 }
	  \end{table}
	  
	  \begin{table}[h!]
	  	\centering
	  	\begin{tabular}{|c|c|c|} \hline
	  		N & Waktu (detik) & Waktu (log) \\ \hline
	  		810 & 0.031762 & -3.449485 \\ \hline
	  		820 & 0.028039 & -3.574159 \\ \hline
	  		830 & 0.028090 & -3.572342 \\ \hline
	  		840 & 0.028010 & -3.575194 \\ \hline
	  		850 & 0.028059 & -3.573446 \\ \hline
	  		860 & 0.028052 & -3.573695 \\ \hline
	  		870 & 0.028004 & -3.575408 \\ \hline
	  		880 & 0.028042 & -3.574052 \\ \hline
	  		890 & 0.027989 & -3.575944 \\ \hline
	  		900 & 0.027967 & -3.576730 \\ \hline
	  		910 & 0.028118 & -3.571345 \\ \hline
	  		920 & 0.028080 & -3.572698 \\ \hline
	  		930 & 0.028117 & -3.571381 \\ \hline
	  		940 & 0.028033 & -3.574373 \\ \hline
	  		950 & 0.028051 & -3.573731 \\ \hline
	  		960 & 0.028016 & -3.574980 \\ \hline
	  		970 & 0.028007 & -3.575301 \\ \hline
	  		980 & 0.028198 & -3.568504 \\ \hline
	  		990 & 0.028452 & -3.559537 \\ \hline
	  		1000 & 0.028460 & -3.559256 \\ \hline
	  	\end{tabular}
	  	\caption{ Uji Coba Peforma Perkalian Matriks dengan FFT (5) }
	  	\label{tab: uji_coba_fft_5 }
	  \end{table}
\end{appendices}